細細個好鐘意睇啲人喺電視節目介紹樓盤

睇主持人介紹人地屋企點樣裝修得靚 好憧憬大個都可以住到啲咁嘅樓

但而家唔好話睇 連諗下都唔敢

根本唔會有機會買到樓